是靚午 露絲瑪利百里香燒大大隻全隻雞髀 配 洋蔥煙肉炒著仔

How much

點解外賣既

好唔健康

-$5

有冇今個禮拜餐單

百里香又出翻黎?

外賣穩陣啲
堂食我驚隔離有肺炎

印仔住觀塘？

著仔好健康

肥到仆街

是
觀塘地下皇帝

唔係半隻雞㗎咩
點解得隻脾

因為係第個餐

邊夠飽

仲有湯有包

有少少正

老闆

是

百里香(bbq) 食評呢

著仔好味

十卜百里香

炒著仔
炒雀仔

炒著仔真係好屈機
但停課冇得食